上連登，上到好似有任務咁樣，日日都交功課

屌你老母，真是好柒好笑

今日未交功課喔，戇鳩仔會員

儲錢要供823同你班分身狗

同意
乞衣仔買不死鳥嘅任務
隔咗兩年幾都未完成
真係好柒好笑